【尋名】一套細細個睇過既戲

是咁的 我突然諗起細細個睇過1套懸疑片 想睇番但唔記得套戲名 套戲大概係講個男主角入左間大公司研發一部預知未來既機器 但入間公司前要擺低身上所有野 之後佢識到女主角同研製成功 後尾唔知睇到咩 要離開公司 佢好似被洗左記憶 只拎番一開始擺係公司既野 同時又比公司追殺咁好似（定唔知想救埋女主角出黎）最後佢無死到 改左原本會死既結果 劇情就係咁上下 有無巴絲知呢套係咩

This?
記憶裂痕

睇過一套鬼片講一個人搬入去新屋
入面有23隻鬼
好好睇

Yes thx 巴打

Detail 係咪搞笑片黎

我記得仲有一套 但只記得個主角有一幕係浴缸醒番 好似比人切左隻眼定唔知個腎 之後成間房都好多線 佢靠摸d線搵雪櫃食野 但拎左過期食物

13猛鬼

Minority report

thx 巴打

兩套戲都好正

童年回憶黎真係 有無d咩好介紹 近排做廢青想睇下戲

推

13猛鬼係咪講最後男主角就係第13隻鬼嗰套?